【請廣傳】上水火車站天橋下面有幾部中銀提款機！

上水火車站天橋下面有幾部中銀提款機！！
去遊行既巴打記得帶多啲現金以備不時之需！！

請廣傳！！

【光復上水】去北區運動場教學
黃色線係路線：

A出口：

我平時打斜行，綠燈閃23下先紅燈：

有兩個運動場入口 ：

到達遊行起點：

Push

留個紀錄搏拉？

叫大家去合法既遊行帶備多少少現金都犯法
$0.3攞去